元朗件事其實大家都錯晒

其實點解會入何君堯數就算？
應該講 何妖係建制 入晒建制數
再入警察政府數

Dllm依家咁好機會 淨係追擊佢一個人？
益左成個建制 快啲用呢個機會拉攏淺藍啦

不要說何君堯和黑社會勾結
試著說建制派和黑社會聯手

推

原來沉得咁快
睇左既幫手推下 無時間推

727 入元朗殲滅恐怖分子

睇下黑警保護恐怖分子定係市民

最後機會洗底 唔好話無俾機會

如果繼續執迷不悟 大家攬炒啦

支持一國一制 解放軍鎮壓

屌 你岩喎

push

強烈反對建制派縱容黑幫襲擊市民